我係咪有左啊。。。

前2天與同男友親吻，他摸了乳房，我地2個有穿衣服，一直都有穿。壓在身上我發現他好像硬了。然後我地站起來，他說要解決，結果他打飛機。我不知道他有冇射了，可是有一點點白色的液體在我的裙子側面表面上。我衣服沒有脫，內褲也沒有脫，只是我有濕了，但沒有脫。我應該昨天來月經，可是到現在也沒有，我很怕懷孕了。可以告訴我這樣是懷孕了嗎?

copy cat

係 你讀屎片？ 書都有教拖手會有bb

可以告訴我這樣是懷孕了嗎?

有左啦一定